國安法一立講明任何講關於港獨都要拉既話，你仲講唔講

寫到明無論網上，現實都一定刑事

然後再拉人入去坐，大家仲會唔會繼續講？

我就唔信你地咁大膽

天滅中共 全黨死清光

Sad but true

點先係港獨先？

香港獨立電影，算唔算港獨？
香港人優先，又算唔算港獨？

屌你問你立左之後呀，而家我都識講啦

唔算

香港獨立，支持公投讀特首，同香港不是中國

先算

話你係咪係

Why not?
預左戰鬥都比黑警掟落樓嗰一刻
區區一個蟈安法驚閪咩

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

拉咗直接講香港獨立先，再拉香港人優先
經過一段時間仲响香港嘅人都會話：「我係中國人啊屌」

咪同蒙面法一樣，虎頭蛇尾

唔講都係拉你
可以一直後退到入集中營

唔講又拉咩呀

去問下維吾爾人
順手望下自己未來

食黃店都係分裂民族感情

唔講

黃店拉鳩佢！

立咗再講

就咁一句「香港獨立」冇價值。
一篇論文啦

一國兩制就係港獨
支持取消一個兩制

巴打有無睇十年
有集就叫《本地蛋》

香港獨立

香港建國
拉9我啦

正如唔會係黑警面前扔火魔法咁上下

咁支持毛主席湘獨囉

港咩鬼獨呀
還返比大英帝國啦